====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle est différente de la ville américaine , orientale ou asiatique , car l ' histoire , la culture et la politique sont déterminantes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

